午。

好正！！！

夠唔夠飽..

夠

得菜夠唔夠營養

柯屎一定好暢順

加返少少蛋白質好似開心d

Dry

Me=bobby